{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066907",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7009393'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-09-06",
        "domain": "음식점",
        "title": "돼지등갈비찜 생일생신상메뉴 매콤 갈비양념소스"
    },
    "text": "豚のバックリブの蒸し物 誕生日誕生日メニュー ピリ辛カルビソース\\n\n辛くておいしい豚のドゥンカルビ煮付けとトゥルカルビチムを作ってみようと思うのですが、どうすればいいでしょうか。 , 調理時間:15分以内、材料:豚のバックリブ、コチュジャン、醤油、唐辛子粉、おろしにんにく、コショウ、スープ、砂糖、レシピ:辛くておいしい豚のバックリブの蒸し物を作ってみます まず、一度ぐつぐつ煮込んですすぎ、臭みをなくしてください。コチュジャン1T醤油2T唐辛子粉1tおろしにんにく1tコショウ、出汁1カップ砂糖1を入れてタレを作ってください それではタレを煮込みながら手入れしておいた豚のバックリブを入れて蓋をつけて5分ほど煮込んでください 一度茹でてそんなに長く煮なくても肉の骨がよくとれます そしてふたを開けて、手作りのタレが豚のバックリブに味がよくつくように弱火でもう少し煮詰めてください すると辛くてご飯が食べたくなって誕生日のお膳立てメニューとしてとても良いピリ辛ドゥンカルビチムが完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このメニューの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "調理時間は15分以内です。"
        },
        {
            "question": "このメニューの材料は何ですか？",
            "answer": "材料は豚のバックリブ、コチュジャン、醤油、唐辛子粉、おろしにんにく、コショウ、スープ、砂糖です。"
        },
        {
            "question": "レシピにはどのように書かれていますか？",
            "answer": "レシピでは、まず豚のバックリブを一度煮込んで臭みをなくし、その後にタレを作ります。タレと一緒にバックリブを煮込んでから、最後にタレを煮詰めます。"
        },
        {
            "question": "どのようにして豚のバックリブを臭みをなくしているのですか？",
            "answer": "豚のバックリブを一度ぐつぐつ煮込んでからすすぎ、臭みをなくします。"
        },
        {
            "question": "タレにどんな調味料が使われていますか？",
            "answer": "タレにはコチュジャン、醤油、唐辛子粉、おろしにんにく、コショウ、出汁、砂糖が使われています。"
        },
        {
            "question": "どのようにしてタレを作りますか？",
            "answer": "タレを作るには、コチュジャン1T、醤油2T、唐辛子粉1t、おろしにんにく1t、コショウ、出汁1カップ、砂糖1を入れて混ぜます。"
        },
        {
            "question": "豚のバックリブを煮込む際、どのくらいの時間が必要ですか？",
            "answer": "豚のバックリブを煮込む際には、蓋をつけて5分ほど煮込んでください。"
        },
        {
            "question": "タレを煮詰める際、どのようにすれば良いですか？",
            "answer": "タレを煮詰める際には、ふたを開けて弱火でさらに少し煮詰めてください。"
        },
        {
            "question": "この料理は辛いですか？",
            "answer": "はい、この料理は辛くなります。"
        },
        {
            "question": "この料理は豚のバックリブ以外にも何か使えますか？",
            "answer": "この料理では、豚のバックリブ以外にも鶏肉や牛肉などの他の肉を使うこともできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 441
    }
}